MASTUQUL => 
	TelegramBot v2.0
	HTMLMin		v4.5

========= How to run =========
1. open cmd in this directory ( shift + klik kanan > open command window here)
2. run "php artisan serve"
	jika php not organized > klik kanan my computer > propertis > setting path
	wkwk kalo susah nanti tanya temen aja cara setting path global php
3. buka localhost:8000 pada web


*NB:
	1. localhost:8000/login untuk login
	2. kalo lebih bagus di hapus semua tabel pada database yang lama, 
	   terus ketikkan php artisan migrate --seed (buat generate tabel otomatis)
	3. username = aldinokemal2104@gmail.com | password = 2104
